諗左個笑話幾好笑，大家點評下！

我幫緊明星按摩，跟住佢揸我對波喎！
知唔知跟住佢點呀？
佢喺到唱：如真，如假，如打飛機可J自己😂😂
跟住我問：咁你咪好感動囉🤣🤣
佢話：屌你啦😂😂，我張國榮fan來架😂😂👍👍

善意打破零回覆。。。